又到食飯時間，廁所開始多人

廁所清潔勤力左，大家又射得準左
贏

D飯好香

唔好笑

係入面食咩